Sor 9 ry 我唔係坐錯關愛坐 ! 唔可以讓座,犯法架 !

前幾日在 KCRC (叫慣左)玩勁個大媽 !

弱智坐唔算犯法

講多啲黎聽下

收工時間18:00左右,車入面好逼
個廢老去到大埔站無啦啦推我一下,叫我 "tun"去右面個吉位比佢坐我原來個位
我望一望右邊,再同佢講,---> Sor 9 ry 我唔係坐錯關愛坐 ! 唔可以讓座,犯法架 !

條死廢老平日一定惡慣...未遇過我呢 d 中年連登仔.....
佢即刻 哂咀....

最後個吉位比個後生坐埋
我 keep 打 line rangers

值得嘉許

總而言之:不讓座,不捐血,大家攬炒最開心 !